點樣先可以打開真理之門？

懷疑自己生得咁矮又易眼訓應該係同呢樣野有關
我會唔會有個細佬封印左係門入面...
想問下想打開真理之門要準備d咩?

一條麻繩

搵個基佬幫你開

你尾龍骨對落咪真理之門

首先你買齊一個人體嘅材料先

咁買少少ky應該夠

等價交換

清不如搵令尊教番兩手先

唔洗
只要畫個人體鍊成陣就得
利申：開完無左隻手

你個陣偷咗啲材料都未找數畀我呀

轉頭禁返一百幾十萬比你

我右腳紋咗真理同真理之門

好似要上ifc上面開

打開個腦 入面收埋咗一砌

你要觸犯禁忌先開到真理之門